既然有荃灣西站，點解冇荃灣撚站

你咪荃灣條撚囉

酷B了

呢排啲GAG麻麻喎，衲DEE

荃灣波站

有撚灣河站

沙田me站
旺角do站

撚狗站

機場站
青衣站

點解tsuen wan west station叫荃灣西站
但tsuen wan west sport center又叫荃灣西約體育館？
入去有得約西做運動？

撚營盤

[serious] 荃灣西約=/=荃灣西
如果當年填海同時起兩個 Tsuen Wan West Station 就好笑

有啲野....

"約"字，代表區域咁解
即係指荃灣西部